{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_078933",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "블링독793"
    },
    "text": "1階は愛犬専用で運営される空間であり、2階は一般カフェに使用されている。そしてルプタプは野外に位置しており、プールやペット運動場も完備されている。メニューには水泳場は無料で利用することができるほか、ペットの入場料は5,000ウォンだ。コーヒーのメニューにはアメリカーノが5,500ウォン、793ラテ(シグネチャ)が8,000ウォン、キャラメルマキヤトが7,000ウォン、パニルラテが7,000ウォン、理由なくどきに7,000ウォンだ。ワードラップをせず一つかの文段に合わせなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "1階は何のための空間ですか？",
            "answer": "1階は愛犬専用で運営される空間です。"
        },
        {
            "question": "2階は何に使用されていますか？",
            "answer": "2階は一般カフェに使用されています。"
        },
        {
            "question": "ルプタプにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ルプタプにはプールやペット運動場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "水泳場は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、水泳場は無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットの入場料はいくらですか？",
            "answer": "ペットの入場料は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "793ラテ(シグネチャ)の価格はいくらですか？",
            "answer": "793ラテ(シグネチャ)の価格は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキヤトの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキヤトの価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パニルラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "パニルラテの価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "理由なくどきの価格はいくらですか？",
            "answer": "理由なくどきの価格は7,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 179,
        "QA": 284
    }
}